\documentclass[10pt, conference, compsocconf]{IEEEtran}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[brazilian]{babel}
%\usepackage[latin1]{inputenc}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{scalefnt}
\usepackage{footmisc}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{ulem}
\usepackage{type1cm}
\usepackage{url}
\usepackage{subfigure}
\usepackage{courier}
\newcommand{\TODO}[1]{{\color{red}\textbf{\uwave{#1}}}}

\usepackage[pdftex]{graphicx}
\DeclareGraphicsExtensions{.png}

\title{Um estudo sobre bibliotecas digitais no contexto da participação social}

\author{
	\IEEEauthorblockN{Luiz Matos$^1$, Fernando Cruz$^1$, Paulo Meirelles$^1$}
	\IEEEauthorblockA{
		$^1$Laboratório Avançado de Produção Pesquisa e Inovação em Software - LAPPIS\\
		Universidade de Brasília, Brasil\\
		luizff.matos@gmail.com, \{fwcruz, paulormm\}@unb.br
	}
}

%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{document}
\normalem
\def\UrlFont{\tt\footnotesize}
\maketitle

\input{01-abstract}

\IEEEpeerreviewmaketitle

%-------------------------------------------------------------------------------

\input{02-introduction}

\input{03-metodologia}

\input{04-estudos}

\input{05-final}

%-------------------------------------------------------------------------------

\bibliographystyle{IEEEtran}
\bibliography{myReferences}
\end{document}
